旺角邊到買短褲平靚正？

深色為主，間鋪最好長期特價果D

Lm

旺角冇左

花園街

去緊

行左好撚耐，心灰意冷，最尾無意中見到，$169